張敬軒top3廣東歌

酷愛
春秋
下次愛你

排名不分先後，不服來辯

過客別墅

餘震

春秋
櫻花樹下
緋荔榭少年

春秋(港樂>軒動心弦>LIP2014>CD)
櫻花樹下
下次愛你

春秋
怎麼可
男人最痛

騷靈情歌
過客別墅

春秋
櫻花樹下
不吐不快

春秋
笑忘書
老了十歲

騷靈情歌都冇

春秋(港樂>攝太歲)
酷愛(live in passion)
不吐不快

春秋
井
酷愛

騷靈情歌
遥吻
緋荔榭 少年

春秋
追風箏的孩子
怎麼可

春秋
不吐不快
騷靈情歌

春秋
騷靈情歌
下次愛你

Same

春秋
我的天
下次愛你

春秋
笑忘書
櫻花樹下

咁多人鍾意春秋

春秋
不吐不快
最卑微的願望

春秋
笑忘書
我的天

春秋
不吐不快
塵埃落定

春秋
追風箏的孩子
我的天

春秋
追風箏的孩子(live)
緋荔樹少年

春秋
不同班同學
笑忘書

披星戴月
春秋

仲有首諗唔到

首首都好正喎 要揀TOP 3好難

披星戴月
風起了
過客別墅

依三首歌詞好有味道, 值得loop成日

惜愛
故園花茶
單打獨鬥

春秋
笑忘書
櫻花樹下

追風箏的孩子
餘震
風起了

日日loop

春秋
春秋
春秋

春秋
餘震
披星戴月

騷靈情歌
櫻花樹下
Yes and No

國語嘅Hurt so bad都好正

每次呢個post都一定係春秋+兩首歌

追風箏的孩子
我的天
春秋
hurt so bad

春秋
我的天
仲有首揀唔到

春秋
惜愛
笑忘書

春秋
追風爭的孩子
塵埃落定

春秋
塵埃落定
我覺得青春常駐都好掂
其實仲有好多都好聽

櫻花 係唔係fans 先up得出
海嘯 披星戴月 ps i love you 淨個隻碟已經屌打

春秋
不吐不快
酷愛

笑忘書
披星戴月
騷靈情歌

春秋同酷愛一定要有，最後一首放過大家，咩都得

我的天
風起了
披星戴月

揀唔落
軒仔好多歌特別係舊歌 真係好鬼正

披星戴月
騷靈情歌
春秋

春秋
過客別墅
披星戴月

你個名同我個名 都唔揀襯

我就 春秋 襯 井/攝氏零度(揀唔到 )

春秋（港樂/軒動心弦）
明瞭（Unplugged第一樂章）
Hurt So Bad(Unplugged第一樂章）

得三首 起馬三十首

春秋
笑忘書
緋荔樹.少年

披星戴月
井
石徑

春秋
下次愛你
無能為力

春秋
披星戴月
笑忘書

春秋
騷靈情歌
緋荔榭少年

風起了

青春常駐
披星戴月
緋茘榭少年

春秋
隱形人
怎麼可

春秋
遙吻
只是太愛你

春秋(攝太歲)
酷愛(2014)
追風箏的孩子(2014)

騷靈情歌 春秋 下次愛你

無不吐不快既都係垃圾

1.感情用事
2.夜宴
3.春秋

翻唱都計？
下次愛你 佢唔係原唱

呢首佢唱得夠淒美

揀軒仔既歌要帶埋邊次live先準（除非無live)

2017演唱會 既myway

春秋
井
故園花茶

其實下次愛唔係皇后嘅咩

笑忘書
過客別墅
緋荔榭．少年

軒仔翻唱左 快啲去聽 好聽到癲

成日聽啊我 係幾正嘅

個個都揀春秋我就唔揀啦
但軒仔有太多好聽嘅歌 唯有做個分類

塵埃落定
故園花茶
笑忘書

翻唱
下次愛你
留低鎖匙
等了又等

合唱
守望
石徑
高八度

降兩度
我本人
吳哥窟
灰姑娘

不吐不快
老了十歲
不同班同學

春秋
不吐不快
披星戴月

春秋
下次愛你
老了十歲

春秋
老了十歲
追風箏的孩子

夜宴
不吐不快
春秋

夜宴係佢咁多首唯一無聽厭過嘅歌

追風箏的孩子
春秋
只是太愛你

比你講一講即刻想聽

春秋
不吐不快
怎麼可

後備：好時辰

笑忘書
追風箏的孩子
老了十歲

春秋
故園花茶
塵埃落定

有無人鐘意blessing

細個聽呢首已經聽到好感動 眼濕濕

唱功示範作

披星戴月
春秋
井

笑忘書
My way
完全因你

點解冇人揀完全因你 個種jazz嘅音樂再加佢嘅唱法 真係好有咪道

冇人講 襯
1. 襯
2. 騷靈情歌
3. 你救哪一個

1.櫻花樹下
2.騷靈情歌
3.斷點

三首真係唔夠 排名跟先後
塵埃落定
騷靈情歌
My way
覺得呢三首都係得佢先唱得到嗰種感覺

Deja vu
酩酊天使
迷失表參道

春秋冇得輸

追風箏的孩子
春秋
笑忘書

春秋
塵埃落定
過客別墅

夜宴
春秋
餘震
一定係依3首

夜宴

春秋
惜愛
夜宴

其實而家佢係咪已經上咗男歌手神枱
我係笑忘書嗰隻碟開始聽
但呢幾年無咩聽新歌

追風箏的孩子
笑忘書
披星戴月

2014演唱會 my way 正d

屌 張敬軒首首都咁好聽，點揀？

anyway，我首選一定係笑忘書

春秋
笑忘書
井

你救哪一個

雖然係翻唱，但係唱得好過原唱太多

斷點
無能為力
只是太愛你

春秋
餘震
雪花抄

騷靈情歌
春秋
追風箏的孩子

春秋
笑忘書
餘震

ching sick ball

利申：
春秋
襯
塵埃落定

春秋
找對的人
風起了

same

我鐘意相對論、酷愛、my way

相對論(feat.林子祥)
婚紗背後
青春常駐(Reprise)

緋荔榭·少年
笑忘書
Deadline

靈魂相應
騷靈情歌
餘震

春秋
襯
下次愛你

春秋
過客別墅
風起了

same taste!!
不吐不快都喺我list入面；基本上夜宴係膽黎

仲有酩酊天使

騷靈情歌
笑忘書
追風箏一對傻瓜~~~

重有狐

又係樓g個on9 仔

笑忘書
故院花茶

咩事咁惡

春秋
井
笑忘書

我和秋天有個約會
老了十歲
他的故事

春秋
披星戴月
不吐不快

春秋
不吐不快
緋荔榭少年

春秋
風起了
惜愛

不吐不快
塵埃落定
老了十歲
+追風箏的孩子

春秋
披星戴月
塵埃落定

春秋（港樂）
井
笑忘書（港樂）

春秋
井
襯

不吐不快
笑忘書
不同班同學

春秋
餘震
找對的人

春秋
斷點
過客別墅

雪花抄
春秋
笑忘書

春秋
笑忘書
預言書 / 櫻花樹下

迷失表參道
相對論
詩郵寄

好難揀喎大佬

春秋
騷靈情歌
酷愛 (其實好難揀)

春秋
過客別墅
不同班同學

春秋
留低鎖匙
無能為力

春秋
騷靈情歌
ps i love u

春秋
追風箏的孩子
櫻花樹下

春秋 軒動心弦 聽feel
櫻花樹下 港樂 聽樂響
笑忘書 港樂 一齊sad

不吐不快
我的天
春秋

麈埃落定
過客別墅
青春常駐

3首都係唔知聽咩好就會播

春秋
井
櫻花樹下

過客別墅
不吐不快
老了十歲

點解餘震咁少人提
首歌好有FEEL

悔過詩
春秋
不吐不快

悔過詩樓上冇人有同感
一首歌將成個故事既意境唱晒出黎 好有畫面

又黎月經post

春秋
塵埃落定
（櫻花樹下/只是太愛你/遙吻/笑忘書）

好難揀第三首

餘震
春秋
我的天

軒仔

Hin

追風箏的孩子
塵埃落定
櫻花樹下

不吐不快,春秋,騷靈情歌,井,P.S I LOVE U
酷愛,hurt so bad ,餘震,

不吐不快
春秋
我的天 / 騷靈情歌

騷靈情歌 春秋live冇得輸

騷靈情歌
春秋
笑忘書

斷點 春秋 餘震
其實仲有幾首鐘意不過top 3

春秋
餘震
我的天

首首都咁得

遙吻
春秋
騷靈情歌

靈魂相認

春秋 攝太歲版
酷愛
追風箏的孩子

春秋 （攝太歲）
緋荔樹少年
井/騷靈情歌

披星戴月
不吐不快
塵埃落定
林夕+Christopher Chak

春秋
不吐不快
襯

春秋 真係無得輸

靈魂相應
過客別墅
櫻花樹下

春秋
井
相對論(港樂)

春秋
櫻花樹下
青春常駐

竟然冇人簡青春常駐

井
春秋(攝太歲)
老了十歲

軒仔求下你唔好次次都櫻花樹下+酷愛啦

春秋
襯
後來

他的故事
斷點
下次愛你

春秋
櫻花樹下
我的天

櫻花樹下
風起了
春秋

春秋
我本人
笑忘書

春秋
我的天
餘震

春秋=神曲

因為以軒仔黎講呢隻唔算高質

巴打你知咩叫廣東歌?

你都知咩叫廣東歌架可?

冇睇到「廣東歌」

3 首會唔會太少

酷愛
櫻花樹下
井

春秋
我的天
酷愛